覺唔覺我地炒賣師應該正名做價格平準師

當市場失效，就由我地評定價格

市場個價一向因應供求而調整，你點判斷個市場係咪失效，壟斷?合謀定價?政府干預市場???定係純粹貴=失效
或者咁問，有啲咩你炒緊嘅係令你覺得個個市場失效??

出錢又出力、可以叫金融榮譽總理

屌

係現有價格未能反映市價
黃子華380太平，2380就差唔多
咁咪要靠我地價格平準師囉

市場穩定員

經濟學上, D野太平係叫求過於供, 理性既人就會狗沖去買, 呢d唔係叫市場失效
係咪我真心左?

咁應該叫極端價格主義者